# Auto Hebergement Pour la fondation sfdc

Utilise Docker dans un VM (ou un vps)

internet --> proxy --> ghost

## Comment on deploie ? 

## Comment on ajoute un nouveau site ? 

## comment on sauvegarde ? 

## comment on change d'hebergement ? 